進擊的巨人哩首歌真係好癲

哩首係season2 其中一首片尾曲 首先個畫面 本身已經覺得好詭異 所以冇特別留意 依排睇返 原來成個故事都劇透左出黎

講緊當時只係動畫S2 , 肯定係創哥叫啲人咁樣整仲要係啲觀眾仲心諗吓發生咩事 原來個歷史就係寫曬係個MV入面

首歌黎講 屌原來係男人唱 再癲啲 原來歌詞係英文黎

首歌原本係日文歌，不過臨錄音前十分鐘用google translate成英文

哇 原來係咁

S2係講到邊,唔多記得,
不過將三個女食尤彌爾畫面晒出牆真係幾癲

頭幾次聽到好撚不安

結局係團長斷手 艾倫地鳴

嗰陣發動座標者，冇地鳴
但個mv就真係劇透咗艾倫之後發動地鳴毀滅世界

睇真啲，係咪仲有埋暗示法仔變飛鳥顎巨人嗰隻雀

唔撚係地鳴囉 只係掂到Dina啟動左一下座標之力...

係 加埋啲畫面

好似係 最尾果度

同埋唔係太陽黎 係超大型變身爆炸？

主唱就係S4 OP同一隊樂隊

創哥至愛

吓！！原來係咁

神聖かまってちゃん
依家the final season首僕の戦争都係出自佢地之手

動畫黨：ed劇透dllm

第一次聽心諗做乜鳩呀首兩咁撚怪嘅？

睇多幾次MV愈聽愈正

唔睇畫面其實幾好聽

點劇透法？可唔可以講多少少？

其實S2出時已經漫畫去到中後期,,,所以無話劇唔劇透,,,因為諌山創一早諗好晒....講過100話要完, 而家出外一啲, 皇恩浩蕩啦

似啦似啦

屌 當時S2你啲人點知道巨人大戰 三個女食Ymir 之類姐

窗出面偷望個個係艾撚

你指首僕の戦争？
第一次聽覺得好不安 但係聽多幾次就洗咗腦

發覺noko寫啲歌都幾多係關於bully
唔知係咪細個俾人蝦開

唔關進巨事 但係佢地首るるちゃんの自殺配信都好正

佢季季ED都有有暗示

係 首sasageyo 都係

本身心諗 吓恐龍獅子老虎牛羊都出埋？蟲都出埋？
屌你就係出埋

ED2已經有,之前已經留意到
利申動畫撚,比你劇透咗

劇透咗d乜

我記得の子嬲得滯 塞咗歌詞落google translate
btw 創哥係noko嘅big fans 嚟
noko成隊人應該一早知結局

noko因為先天性精神病俾人喺學校欺凌

好似話係寫好左
點知話要改做英文
佢就直接google translate放入去

Blocked thanks

音樂既野用樂理解釋會好d，
就算比人bully過都唔一定寫d歌會咁

d歌令人不安係因為用咗好多半音，
用咗自然大調小調以外既音，
只要chord同melody同時一齊改，
咁就唔會撞，又會有特別既感覺，
好多harmonic minor, melody minor既歌都係咁上下

muse既音樂都有類似效果，
日本有隊野叫ali project，
專玩呢類音樂，

印度傳統既音樂、吉卜賽音樂都會用有增二度既音階同和聲，
西班牙音樂會用phrygian音階、和聲，
基本上好多民族既音樂，一聽就有個個feel，都係因為呢d原理

我本身都有涉獵吓音樂嘅 所以都有研究過下(雖則都唔算叻
早排睇咗條解析片 佢同你講嘅嘢都相差無幾

Btw呢度又唔係音樂台 你講樂理一般人睇唔明㗎

主要係太撚難聽

ed堅係難聽，但op神曲

原來佢真係攞白卡

呢首難聽? 雖則唔知佢唱乜
其實幾欣賞人用唔同語言寫歌
德文啊意大利文咁

樓上話google translate

我覺得首歌有啲似eva風格

日本仔整動漫歌真係永冇馬虎，用大制作既態度去整

個故事吓話
eva邊首歌似？

果陣係劇透埋漫畫黨

其實呢段係咩黎
成日見到

無計，創哥最鍾意依隊樂團
同埋當初佢聽住noko啲歌諗巨人嘅角色
最終季有佢哋份唔出奇

鋼琴版都好正

曉之鎮魂曲

TL都唔識

隊樂隊風格真係獨一無二
訂購咗個鬼佬鐘意翻唱動畫歌
佢翻唱My war感覺得個嘈字
証明有啲嘢係分適合同唔適合

僕の戦争第一聽就上咗腦，加埋個mv直程已經上咗神檯

當時漫畫未做到咩

我想講 一啲都唔難聽

🎹

🎸

依首有高達FEEL

佢S1個陣都係咁啦

拎漫畫進度既野做OP/ED

跟手巨人起身=條蟲變人做巨人

最後條頸打交叉=mikasa 斬艾倫

呢隊野真係唔識欣賞
作埋啲自己都唱唔到出嚟嘅「歌」
主音上到台就鳩走鳩跳鳩叫
收撚皮啦
咁都紅得起真係無天理

咁又over咗

睇到一半

一早覺得癲個ed

神聖

Epica

最尾嗰幾秒

啦啦啦li啦 一開頭動畫聽會飛
宜家日日都聽幾次。密過打j

原來唔止我一個

一冇野做。例如行路番工
放工 蛇王

一出門就戴藍芽聽番野先

屌你老母

好鍾意呢首 I can sing again like a bird in the sky

連啲角色係牆內外人都劇透埋

Old news

師兄識嘢
其實佢好撚多ost都好正
變態美感